===================
Редактирование в VR
===================

Откройте проект. Напротив сцены нажмите "Редактировать в VR”. Откроется редактор сцены.

.. image:: vr-images/image_0.png

Вызовите главное меню, выберите нужный объект.
   
*Подробнее:* `Использование VR контроллеров <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/getting-started/vr-controllers-usage/index.html>`__

.. image:: vr-images/image_1.png

Функции главного меню: 

- Save - сохранить изменения
- Undo - отменить действие
- Redo - повторить действие
- Filter - вызвать список тегов
- Mode - переключиться между режимами (создатель/просмотр)

Как разместить объект на сцене
==============================

- поднесите его к нужному месту,
- нажмите кнопку “Триггер” (“курок”, “спусковой крючок”),
- объект появится в сцене: повиснет в воздухе или прилипнет к поверхности.
- при этом объект останется в руке. Можно разместить много одинаковых объектов, повторно нажав кнопку “Триггер” нужное количество раз.
- Чтобы освободить руку, нужно нажать кнопку захвата.
   
.. image:: vr-images/image_2.png
   :scale: 30%

Вызовите главное меню, сохраните изменения. Объекты, добавленные в VR, сразу обновляются в интерфейсе приложения после нажатия в VR кнопки “Сохранить”.

.. image:: vr-images/image_3.png
	:scale: 55%  

